[
    {
        "randomId": 721
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Karavugira ibuhanika",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Ingasire",
            "option_4": "Ikiringiti",
            "correct_answer": "Ingasire"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mvuka mbagwa, nkakura mbagwa, nkazapfa mbazwe",
            "option_1": "Insina",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Akaguru gacumbagira",
            "option_4": "Ifundi mu mamera",
            "correct_answer": "Insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Cyamatimbatimba cyamaguru umunani umwana w'umushoferi akandagiye iburayi",
            "option_1": "Sida",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Inkoko n'inkware",
            "option_4": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "correct_answer": "Igitagangurirwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mukore ubone",
            "option_1": "Umwana w'umwami",
            "option_2": "Umugezi",
            "option_3": "Ibigori",
            "option_4": "Umuneke",
            "correct_answer": "Umwana w'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ntuye heza njye ngira Imana",
            "option_1": "Iteke",
            "option_2": "Umuporisi",
            "option_3": "Ifundi mu mamera",
            "option_4": "Umugina wo mu gishanga",
            "correct_answer": "Umugina wo mu gishanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera uruhehe rudatokorwa",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Sida",
            "correct_answer": "Sida"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Abagwabiro bashinze inteko",
            "option_1": "Ubunyobwa",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_4": "Umucaca",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Hakurya duuuuuu, hakuno duuuuuu",
            "option_1": "Telefoni",
            "option_2": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_3": "Amabya",
            "option_4": "Ibaruwa",
            "correct_answer": "Ibiradiyo biteganye"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kamana iteka yambara neza",
            "option_1": "Umupira mu izamu",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Amahembe y'inka",
            "option_4": "Ururabo",
            "correct_answer": "Ururabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Inka yanjye yimira mu kinono, ikabyarira mu ihembe",
            "option_1": "Ubunyobwa",
            "option_2": "Inkombe z'uruzi",
            "option_3": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_4": "Igitoki",
            "correct_answer": "Igitoki"
        }
    }
]